有時真係唔可以話唔信鬼神

台灣今年抽籤係萬事皆有意
上籤

今年香港抽親都無支好

車仔其實講得好白

至於連登仔成日話會唔會抽起晒下籤
其實理論上唔會.做呢d咁仆街既野
你係要還.至於幾多代就唔知

咪咁迷信啦

人地真係靚簽

係，繼續法師抗爭啦柒頭

寧可信其有.不可信其無
你唔撚信既咪好似共產黨咁
你信耶教.信某教.至少你會行善
唔係好似中共果種無神論者
做壞事咩都得

做馬又話比你聽咩

意思係咪你都贏曬仲搵我托柒

其實佢哋何德何能憑咩為香港求籤

香港原居民

香港原居民？

特權階級

我就唔那信呢d.....
命運係要自己創造

意思係你唔洗問我啦
你做任何野你都會化成吉"
好講正台灣個政府

係呀，真係唔可以唔信鬼神都怕咗共產黨

唔信就好似共產黨咁
小學畢業未？

信教係導人向善
除左邪教
無論任何一個教派都有教義
你守唔守係一回事

林鄭都係香港原居民？

咁中共有報應未？

一班廢物自己冇力反抗就話會有報應黎打J，同阿Q一樣

劉皇發果班係香港原居民
即係代表鄉親
唔識夠都知.車仔係屌柒林鄭啦
犯左國安法

香港原居民係水上人 唔係新界佬

劉皇發果班係香港原居民
即係代表鄉親
唔識解都知.車公係屌柒林鄭啦
犯左國安法

車仔你嗌㗎咩？

若然未報，時辰未到
等多100年啦

打得快左
打錯字
係車公
武將派

唔覺台灣會好

次次都係呢句
之後又話死後有排受
死後會點真係得鬼知

香港樓市 股市暢旺 睇你做邊行姐

我寧願裝好多啲香油錢比車公都唔想食黃店抗爭

中籤咪姐係下籤

香港人自己唔爭氣，男人娶支那，sales奶自由行鞋底, 女嘅淘寶淘晒資金俾支那。抵死啦～
以後唔會好㗎喇。。。。。

我都覺得人應該要有信仰

尤其是喺亂世

五毛黎blocked
唔洗回應

法師抗爭中二到

史高斯琴晚話我知樓主講得啱

之前個Gay巴GTA抗爭

咁幾十億年後，梗有一日 太陽系會老死

2021喇

新界作為租借地併入英治香港時，香港已開埠半個世紀。

上網搵到當年03

民政事務局局長何志平初三去車公廟上香禮佛，為香港求得支下籤，普遍市民知道個心就唔多高興，甚至認為連個天都唔幫我哋，更埋怨何局長黑仔。八方反而好奇，乜啲高官大人去求籤，唔係造馬抽起晒啲下籤嘅咩？

新廟祝一時大意
為咗噚求真相，八方特地去車公廟行咗一趟。在誠心上香後，行出門口就去問一位喺車公廟擺檔解籤已經好幾年嘅施居士。施居士將何局長何以求得下籤嘅因由分析畀八方聽，佢話因為今年車公廟廟祝換咗人，過往啲廟祝都會好「識做」，喺政府官員嚟之前，會喺籤筒做手腳，將啲下籤抽走晒，擺番多啲上籤落去。佢話可能都係呢位新任廟祝一時大意，唔記得咗要順應「民意」，先至搞到場面咁尷尬。

真係有神鬼會無人出手搞支那

同埋支那都會出手搞黃營啲人啦

All in tsm

科學推算太陽的壽命還能繼存約50億年

當太陽變成一顆紅巨星的時候。它將膨脹得大到可以吞沒水星和金星，可憐的暮年地球將迥著距離太陽表面公公幾百萬千米的軌道運轉。這將蒸發掉地球上的空氣。使地球不斷的升溫，直至最後沒有任何東西可以生存。而太陽也會最後把能量全部釋放逐漸縮小成跟地球一樣大小，是謂白矮星

魔法師

dnlm 成撚日燒山 燒你老母

我始終認為
無論咩宗教都好
始終離唔開最終都係教你成為一個好人
如果你離開左呢點.就會好似燒教堂.毀神像
呢類唔撚係人會點既野.因為佢地係無神論者
佢地唔相信世界有地獄.有天堂.今世壞事做盡
都會認為無後果

好勁 靚到咁

信仰>道德>法律
無左信仰既法律只係一堆文字
點解唔殺得人？ 點解唔可以強姦？
所以共產黨係弱肉強食既世界
法律只係用黎審窮人

支鬼國文革期間死左幾多人，點都有一兩個高人識鬼神術數，又唔見老毛有乜報應

經過呢兩年重迷信以為有報應，同繼續信啲咩宣明會繼續捐錢一樣咁戇鳩

on99

其實共產黨就係敵基督

佢用近似教會嘅方式去宣揚無神論

令人做事缺乏道德底線

就連家庭成員都會互相出賣批鬥

不如呢到每個人都為香港求一支
睇下係咪全部都下簽

我地共產黨唔信依d神神鬼鬼
再嘈的話 車公廟都拆左佢

無錯.你有左信仰先有法律既出現
美國曾經都係個講信仰既國家
依家左膠當道.可惜

原來50億年後紅太陽就會有報應，大家要同共產黨鬥長命

收到風老毛喺下面好慘

第一句已經明白點解你呢類傻鳩低收入住公屋

你又知我住公屋?
居屋唔得既

行善

信咗教就至少會行善？想我quote返一堆中共維穩牧師定牧師性侵case?

台灣求嘅全部籤都喺上籤

其實有冇念過作弊 全部都喺下籤？

Hi, 我係無神論者
第一次畀人話似共匪
你睇吓世界各地同埋歷史上幾多以宗教之名發動嘅戰爭同埋襲擊先啦

你睇唔睇得明我打咩
你信教就有教義.你守唔守係一回事
邊個話信教就一定係好人?
佢目的係導向你成為一個好人
至於你想唔想跟佢教義成為好人
就係你最終只係信個教.但唔跟佢教義

起古代.教既教義就係法律

共產黨就嚟成百年啦
還唔知幾多代
繼續F F人哋有報應啦

靠車公打倒共產黨

你又曲解我意思
我以共產黨係比較
係因為佢最撚極端
全世界既共產黨有邊個係好
歷史都話晒比你聽
唔代表無神論者就肯定係共產黨
你明唔明?

正如你信教就肯定係好人.道理一樣

唔信教 唔代表 無信仰/信念丫嘛。。。

Show blocked user

原居民都只係因為佢老豆個老豆，關佢自己撚事咩
幾百萬人都香港出世啦

正如你信教就肯定係好人?.道理一樣

風水救港

宗教有一種概念係愚民之餘查實係種娛樂

Etc北魏同南乜既分別，有種政治show同經濟需要既層面

遠少少講 羅馬帝國，羅馬因為岩岩好衰落緊，而基督教形成左一種向心/團結/娛樂力，可以講宗教根本係古代既h game或電子遊戲或者股票或者藝人或者電視機或者香煙五毒咁，令d人內心無咁空虛有個寄托

坦白或者白話講，信因果，點解要將問題pass比下一代或明天或大後天而唔係即時處理好?再講無咩意義，希望明既明，唔明唔洗明

Anyway 我本身唔會迫人唔好信個類黎

你都迷信燒山啦 網友

On鳩邏輯
信教就會行善 唔信教就唔會行善？

又係迷信撚
估唔到宜家都有人民智未開

即係唔好嘅事，都會變成好事？

可唔可以理解為，就算被中共點兇，最終都可以係國際上被其他國家認同？

可能連登仔會話肯定台灣會抽起晒中下籤

你覺得我誤會咗你話無神論者就肯定係共產黨？
咁你曲解咗我喇

我係話：

信教大把仲衰過唔信教，例如十字軍、阿蓋達、緬甸政府

同埋我唔信教
但我唔係壞人

凶事應該係疫情+拜登上台
嚟緊月中應該有好嘅大轉折
但相對香港因為依個大轉折冚港剷

#2 一早block 左

史高斯

係呀 做黑竟落地獄係真

認識吓咩叫共業佢做壞事未必報係佢身

下
佢地全部係中国落嚟㗎喎

我係想講信教既人會受教義規犯ja
唔代表唔信教就一定係壞人
你要明白呢句意思

有好多人都會藉宗教
話自己係天主教.壞事做盡
天堂有位留比佢
你自己都知邊個

即使到依家好多西方國家上庭或者宣誓時都會用到上帝名義

信則有不信則無

無話迷唔迷信

了解下篇野講咩，有得著就用，無得著就食花生,咁先係正確之道

唔信點解釋你都會話係9up

班鄉紳自己懶有型話幫香港占

其實大家都可以，誠心去占就得，無話身份地位

至於解文個個，通常都係好差中文好屎又或者加勁多個人見解，對件事本身幫助不大，自己去解亦可

你block唔block同人哋講嘅嘢啱唔啱有關係咩

點解會有人認可佢幫香港求籤

你夠迷信陳雲狗啦

因為呢啲係social contract

係怕要還嘅
香港就唔會搞到今時今日嘅田地啦

無「支」好

因為係有左信仰先有法律既出現

好多香港人其實都係好迷信， 只係扮唔信。

咁講就好好多

不過我相信唔信教，冇咁多道德枷鎖，先可以聽得清楚自己嘅良心，所以當年先離開咗耶教

可能佢坐左幾十年，剛放監，所以成日宣傳報應論

無人認可

只係佢扮到好有代表性出黎話幫香港占

唔靈佢可以話神明

靈就話自己誠心

同封區一樣

有人中就我封中

無人中就小區清零

新年流流叫佢食自己啦，我自己占都得啦

不過大家都係留意自己多過香港

繁殖（即傳宗接代），這就是中國人信仰的核心。根底上，中國人不相信死後有天堂或來世，不相信救贖，不相信生命存在超越性的意義。生命存在的意義如何體現呢？用盡手段去獲得現實的榮華富貴，然後生產更多的子孫，反正生不帶來死不帶去，享受夠了，又有子孫將生命延續下去，真的夠了。這實際上是動物性的體現，是動物的生存方式，動物從不考慮吃和繁殖以外的事情。動物不會憐憫自己，更加不會憐憫他人，吃掉別人或被別人吃掉，就這麼簡單

華人社會點會唔迷信
唔好話華人.全世界都分3大勢力
西方信耶教天主教.華人信佛教
阿伯拉人信伊蘭斯教
唯獨共產黨
唔係點會共產黨走去打爆人地d神像
燒教堂

點解唔可以避孕

Taiwan No. 1
All in TSM

共產黨推行無神論係因為唔想有民間力量
暗地裏好撚迷信，請好多師傅搞事

係，繼續打J啦柒頭

拜鬼神係中國人劣根性嘅清楚表現
所謂有信仰就會行善真係笑話

咁點解染婆冇報應呀

我同樓主都信史高斯--足球之神

不要問 只要信

怨邊個

無晒下簽下下簽都抽支衰簽

有個咁嘅納粹主義嘅政權 抽咩籤都死

冇信教，有行善
點睇？

有冇人幫中國求籤

1997後有邊連係好，中共就係宇宙嘅黑洞

迷信既人
邏輯紋亂

乜撚野「寧可信其有，不可信其無」
唔撚用腦，當口號咁唸
信左就一定好？

遲下叫你飲板藍根醫武肺，飲左無害呀
因為「寧可信其有，不可信其無」

十字軍有無聽過，全世界唔知幾多人死於宗教原因

全句意思係: 你搵我托柒咩, 你今年噎親都會有好事, 遲到都會有貴人, 出去浪啦屌你

自由先進既文明係應該可以信可以唔信
信同唔信都可以參與討論
亦都有權屌柒人信D on9野
信既人亦可以繼續信
只要唔做害人既野就冇問題
唔會好似伊斯蘭教咁一出世就迫你信
脫教要死，赤唔會好似支那咁想滅人地宗教

係呀
所以藍絲做左壞事 可能會落係黃絲身上
共業丫嘛

咁結論係咪鼓勵大家做多d 壞事？
因為做左都未必報係你身上
共業丫嘛

共產黨殺既人多
定還是十字軍
十字軍有冇做過反上帝
叫人批鬥老豆老母
殺老師?
捉你老母去勞改?

台灣今年都和平統一啦。

兒登班科學家好煩，但一去時事台就話燒山燈

我都睇燒山 但係唔會迷信

咪係.既然唔信
點解又要信燒山能夠曲

okay time to buy TSM

原來你係軌

你係咪掉轉左 叫人做多d好事 先可能會多d好報

閱

浪

其實佢呢句可以解
話中共成日派軍機黎威脅
但到左某個月.唔知
佢地就唔會咁做
係解有貴人會幫.china joe
或者歐洲會幫台灣

林鄭而家仲生勾勾啦
報應

唔好天真
你唔係以為共產黨會放過佢
佢就係做到有幾衰得幾衰
有良知既人唔會做到咁絕

笑死，一針見血

反還反，但人哋真係名正言順原居民冇辦法

咪就係 證明到鬼神存在先再講啦

信國師

點解班5毛係咁屌人信車公？

真係唔到你唔信

因為今次支籤佢地曲解唔到

所以人地台灣咪做得好
年年比中共威脅
但差唔多都化吉
今年又係靚簽

我想信

但香港咁
我好難信"要還"

認同
但我覺得信仰唔係淨係講狹義嘅天主教呀基督教乜乜乜
可以係一種好虛無嘅信念(例如要日行一善)
只要堅守信念就會跟住黎行
姐係所謂行善

亂世中更要保持信仰

你以為佢代表香港人?
佢係代表緊最古老既原始就住起香港既原居民
香港人大部份都係移過黎走難過黎
以佢果代鄉親係真係原先住在落黎
唔係點會有丁權呢樣野比佢地
我地香港人係無嫁

而係代表係原居民既鄉親
所以點解原居民咁撚惡就係咁講

講資格其實佢係有

國安做嘢

有幾古老？
呢班又咪係康熙復界之後落黎

你唔撚信既咪好似共產黨咁

話人唔信就好似共產黨
但唔信又唔一定係壞人

即係好似共產黨咁嘅人人都唔一定係壞人
共產黨都有好人嗰啲frd黎

可以咁理解
但偏少咁解
就算有.都比人壓撚住出唔到聲
好似趙紫陽咪係例子
趙紫陽唔係好人咩

呢啲通常啱聽就話準
唔啱聽就話唔準

先去明白因果業報先啦

不過同連登仔講因果業報無用

聽黨話 跟黨走

同感

創立共產黨既陳獨秀唔係好人咩?
佢到晚年先知道共產黨係唔得

意思：仲求黎把托咩，今年最威係你快啲去玩啦唔好阻我

有陣時香港嘅主流社會，鼓勵人哋唔好迷信， 主流媒體盡量少講神怪論嘅嘢， 但同時新年又會有大量玄學家走出嚟， 呢啲都係一種迷信， 好撚矛盾。

佢哋係客家人

麻煩幫手救下香港

教宗都話啲天主教徒返教會好似戴咗層面具咁啦

有信仰做嘢會有底線啲

每個人都一齊努力就可以

"你信耶教.信某教.至少你會行善"

教義=善

邏輯滿分，原教旨主義者肯定好開心

咁真係早過我地幾百年前
呢d無得講
好似我阿爺咁.佢係大陸人
佢全世界行船之後二戰打日軍
變左美軍.之後起美國住左10幾年
可能佢地果代有落葉生根既概念
但返到去大陸.撞中民革即時要走難落香港
我有問過點解唔接埋阿婆去美國
佢無答我.不過佢地果代中國人係念國
我都解釋唔到.就算起美國都係想返去
咁岩中共咪用民主黎做招攬
咪正中左共產黨下懷.

事實上教義就係善
只係有個問題.就係信左佢唔可以信其他咁解

全部都話國運嚟緊越嚟越好
好正

支共唔信？知唔知支共擺左幾多風水陣搞香港？又私處中心又蛇陣

車公變車仔

我幾時都話連登高手如雲

無神論者就是共慘黨？赤匪邏輯。

差唔多支支都話上半年會有困難
下半年就好轉
求得多就叫你咪撚再去問佢
科學點解釋呢種現像.一定係人為.好彩
學連登仔咁講.台灣一定係抽晒下中籤

想知班popo盂蘭節搞尻黃大仙呀成班鬼
班popo有報應未

叫台灣人相信自己想法
做就啱架啦

其實有冇人幫過中共求
想知點講

九十九年成大錯

勁到唔洗求神問卜

報左啦,佢地今年得返好少OT錢,一定餓死老婆瘟臭屋啦
我地風水救港撚又嬴一仗

國運籤陸續出爐 總統府：國家運勢取決國民努力
呢d咪民主

連神都叫你咪撚問佢

呢個算唔算報應？

有冇鬼神就仲有討論空間
台灣個邊有個好總統就係事實，中共狗屎垃圾獨裁就係事實
成日笑鳩台灣人人工低個班狗屎垃圾低能戇鳩白痴一定要反省下

真係好有說服力

無人會咁on9
為左幫香港求籤衰幾代
當然唔排除有.所以無結論

真係服咗你呢種9up當理據嘅人

信有鬼唔信有神，點睇？

你啊爺點接你啊婆去美國
一個係你阿爸老豆 一個係你阿媽老母

每個人都有無限的自然自由，包括「所有事物的權利」，從而可自由掠奪、強姦和謀殺，將有無止境的「一切對一切的戰爭「（bellum omnium contra omnes）

點解呢啲係唔好
根據咩做標準？
睇歷史人類不嬲都殺黎殺去架啦
有咩問題？

S

姐係創造唔到啦

都係果句，唔努力一定冇，努力左唔一定有。
但日日淨係求神問卜乜都唔搞就死硬

垃圾post都上熱門

原你老母，先唔講拓展界址條約係幾時簽，就算係原居民咪又淨係代表大西北，憑咩代表成個香港

有啲嘢大家認可就當係
銀紙都係紙一張
匯豐銀行港幣100就換到100元嘢
冥通銀行又唔得

你努力咗會有係命運；你努力完，冇，都係命運
畀你可以任何野都唔努力就冇，努力咗就一定有，呢個一樣係命運

簡單啲嚟講，命運係講撚哂

從個時就冇質疑過車仔

香港叫阿嬤
大陸話我果邊叫阿婆

係代表最早期果班鄉親
而最早期果班就係鄉議會
原居民
之後全部人都差唔多一係走難過黎
大部份黎自大陸

每個人都一定有迷信
普世價值問到底都只係迷信，無左呢d迷信只會墮入虛無

發叔一路求開又無乜反對，而家佢個仔代替佢，大家都係當食吓花生啫，又唔係乜科學嘢，唔使咁認真

我套用返電視套天能講
發生左就係發生左
就算你有能力回到過去都係一樣發生左
what happened happened
假如你回到過去，在自己父親出生前把自己的祖父母殺死，但此舉動會產生一矛盾的情況：

你回到過去殺了你年輕的祖父，祖父死了就沒有父親，沒有父親也不會有你，那麼是誰殺了祖父呢？ 或者看作：你的存在表示，祖父沒有因你而死，那你何以殺死祖父？

這就是祖父悖論

命運亦一樣

應該係福建果班人先走落去
遊水就到
我鄉下海南島果邊反而唔係落去香港
反而係去晒美國

其實啲籤咪就係一條木條加啲字囉，佢唔加字其實都係噉跌

人類會好多時過度注意某樣嘢，然後就信

啲咩鬼占卜塔羅抽籤就係噉嚟

但其實好平常嘅嘢嚟

常得香腸

無可否認有好多戰爭都係宗教而起 但係都唔可以抹殺Christianity作為西方文明嘅基石 尤其是Reformation之後
而共產主義雖然標籤自己做無神論 但係其實都係用一種近乎宗教崇拜式嘅方法去promote自己嘅信念 必要時甚至要死幾百萬人都冇所謂 所以都係extremism一種 只不過崇拜對象變咗共產主義

唔明你想講乜
即係命運係改變唔到？

係
有d野係整定
當然智慧改變命運呢句野係無錯

點解釋伊斯蘭教? ISIS?

你有機會用知識改變命運其實都係你嘅命運
你會的起心肝讀書都係命運

應該咁講
一個人條命唔多唔少係注定左
3歲定80就係呢句意思
有d人天生好命.天生行運
有d人幾努力都好.永遠得唔到想要既野
呢個就係命水
但係咪就肯定唔到呢
又唔係.你儲多d智識
你先有可能去改變個命運
呢個係個入場卷.至於最終
個命運會去到你咩程度
其實好多人都話已經注定左

所以就有堆人努力都永遠得唔到回報

關你撚事咩

isis果d係極端
你美國佬造成既
伊斯蘭教都係導人向善

我就覺得所有野都係整定
你可以的起心肝讀書
首先你唔係住非洲，其次你有一個健全嘅身體，之後你要有一個契機去令你決心讀書，再加上你要有一個可以排除所有影響你讀書嘅心，最後考試嗰陣冇遲到

呢啲全部都係命運能夠左右你前路嘅障礙，所以並唔係話你一句我做到，就等於我可以改變命運咁簡單

我成日都話：努力，都係天份嘅一種。你覺得自己可以改變命運，呢個就係你嘅命運；我咁多藉口去做唔到，呢個就係我嘅命運

好老尷
你有冇考慮下由小學讀起進修下你既中文再上黎出post?

原來你呢啲傻閪以為而家枝籤係抗爭緊
你會唔會太on9

如果 命運能選擇 十字街口你我踏出的每步更瀟灑
如果 活著能坦白 舊日所相信價值不必接受時代的糟蹋

本人識少少法術同預言
可以講...鬼神依樣野真係存在
只係大家靈力未夠所以未必感應到

莊敬自強 處變不驚
自己命運自己決定 自己國家自己復興
靠人打仗必定失敗 靠天吃飯決難生存
_ _ 兒女_ _ 子孫 精誠團結萬眾一心
我們不做反共鬥士 必將淪為海上難民
_ _ 兒女快奮起 救國救民人人有責任

臺灣灣我恭喜你

如果真係有鬼神，有報應，咁仲點會有共產黨

咪就係只代表鄉紳囉，香港成個經濟命脈同佢果班人有幾大關係？

西方國家特別英法係18世紀已經提倡宗教自由

去到19世紀已經人哋信乜係人哋星期日嘅私人事，係關你撚事

同樣法國同美國都係19世紀憲法定明宗教自由（雖然法國好後先定明政教分離）

呢個思想只會係基督宗教同貿易自由嘅國家先發展到，係低等文明嘅小農國家根本唔會有

你講全世界做假最叻嗰政權

你就唔會 之前已有人踢爆過

邊個話係抗爭緊，你弱智？

根本成個世界.最終起源就係宗教
點解人地可以玩民主.可以有改變
就係因為有宗教

有讀社會學嘅就知宗教係性別家庭之外最重要嘅研究

基本上主流宗教=社會如何形成

一味屌宗教迷信乜乜乜，本質上係另類迷信

你都傻
真正有信仰先係發展得最快既國家
你睇下古巴.睇下以前既大陸.北韓

人最多就80-90年命
但宗教傳既就講緊幾千年
人類既發展正正就係因為宗教
無宗教可能一日都未發展出民主
因為仲會係皇帝玩撚晒
特別係美國.立國後正正就因為係宗教
發展出佢地更加另類文化

車公不嬲靈

自己心中旨有益
今年國運好到點行都係正路

支那狗NMSL

車蛇

抽起曬下簽都抽到唔好野，算係咁啦．．．

你信耶教.信某教.至少你會行善
你呢句係解緊 如果信教—>你會行善
If A , then B
唔係好似中共果種無神論者 做壞事咩都得
你呢句係回應上一句 如果唔信—>變成類近中共無神論者—>做咩壞事都得
If NOT A , then C & D
你自己諗下通唔通

乜乜當然議員。。。個仔。。。

我經常睇人喺sandbox上扶乩 然後output一段string出嚟 但扶乩條友唔知你個心query咗啲乜

共慘黨應有的國祚黎
睇開D啦
其實個個朝代都係咁
平民一定係受壓
與其想改變政權,不如發奮圖強做人上人算吧啦
聽連登班廢柴鍵盤革命會害死你自己

點解我琴日睇到個版本係
本身係局長求
有年求到唔好嘅簽
D人賴係個局長信基督定天主教
神明唔開心 所以之後先換咗做鄉親

你知唔知浪係蝗語？